[輕小說/純愛] 噓之孿 第0話【序曲】

第0話

【序曲】

萬籟俱寂的深夜。

少年急促的腳步，走過一條又一條石階和山路，很著急地，像是在找尋著什麼即將失去的東西。

他穿過稀疏的樹木，來到了一處斷崖。映入眼簾的，是一名少女正站立於斷崖邊緣，下方是一片致鬱的大海。

少女散發著憂鬱的香氣；她那厭世的眼神，靈魂快要被吞噬掉似的。她凝望著大海，若有所思……

「瑠衣——！」
少年按捺不住壓抑已久的焦慮，放聲大喊少女的名字。就在少女訝異回首的一瞬間，她不慎失足，掉了下去……

少年立刻奔向崖邊，隨即便往海裡跳。

少女不懂得游泳，她不斷在水中掙扎，少年迅速游近她。

少年嘗試抱緊少女，卻被她胡亂揮舞的雙臂阻礙著；突然，少年被少女慌張地推開，他還沒浮穩而沉進水裡。

同時少年抓緊少女衣裳的手，把少女也一併拉進水中。

此時，少女已停止了掙扎，雙手擺在少年的腰間，把他拉近、抱緊。

少年用手輕輕撫摸少女白滑的臉龐。

少年的雙唇一開一合，看似是在向少女訴說著什麼，卻因水的隔閡而無法把話傳達給對方。

然後少年便靠近少女的嘴唇邊，輕舔著她的唇瓣。

少女放鬆全身，感受著對方。

此刻的她不再憔悴，並流露出滿足的表情，然後便閉上雙目。

就這樣，倆人緊緊地擁抱在一起，幸福地往那無盡的大海深處下沉……